有冇人覺得係部電話後面痴個手指扣好柒

本來覺得柒
但係而家順眼咗

啱呀 同你一樣

尤其係男人老狗痴 一部電話都揸唔實咩

好肉酸